法國ERROR三子都幾幽默

Source:Viu TV Facebook

Error 三子

咁嘅外型組合已經夠幽默

193,170.160

又幾似

viutv可以考慮開拍真人版電視劇

仲以為p圖

Match

OK 飛起果個柒頭o岩o岩好

依家呢個ERROR順眼好撚多喎

冇左保錡舒服晒

自抽識玩

支持啦
Error 得番3個仲好

笑咗笑撚埋右

好正 識玩

呀Dee 仆街程度不下poki

分享下

幫手推到viutv拍

好正

成日睇佢個樣都覺得好奸 利益行頭

原來佢哋3個件衫襯曬色

poki 一路好走

一開始以為你講緊佢地de re mi 咁排好幽默

都係垃圾要借垃圾引話題

193,160,150

可以叫mike導拍

33豬

其實3個都幾好

佢地好搞笑嫁
我會特登搵佢地上do姐啲電台訪問聽
佢地轉數快又敢講嘢

193 193身高body fit到正

好老實講
無左果件就咁3條友仲好

193

高至矮

Poki 剃光個頭做老趙啱啱好

笑死

個八両錡終於收撚咗皮喇?

33

王澤出嚟賣一集中長漫畫嘅劇本俾佢地拍
香港電影翻生

JB diss過佢

好撚正

唔係不嬲得佢哋三個㗎咩？

岩岩睇 原來仲有下集同下下集

唔駛扮野喇打手

唔會再睇error 依d垃圾

個格好衰 同得八兩金夾咁耐 物以類聚

Dee 仔同佢班bro 都係鍾意笑人 背後小圈子果類人黎 成日扮專業

咁八両錡一定係演甩毛牛屎飛

加埋瘦至肥

難唔之得咁熟口面

33豬真係好完美
我想做你個水樽

廢事啲人唔了解下成件事就憎鳩阿Dee（恥笑下係可以既）
我就post下當時既討論比大家睇

有冇人知jb首新歌講緊咩事

好正永遠支持193

最高嗰個件衫比最矮嗰個著會點

正解

髮型Match

笑到仆街

193世界第一

其實個樣都有啲似

八兩金二號好似老夫子入面啲臭飛怪人(耐人尋味)

睇個樣
我睇你個名都覺得你係柒頭

笑死
仲叫人而家快d搵佢地拍廣告
可以分少份錢

有諗頭又有火花 值得支持

佢地好好笑

睇完
有冇咁小事就要diss人呀

如果其中一個高既戴眼鏡就更正

又真係幾幽默

［大事宣告！江湖告急！］
是咁的！
我代表 @error.weare 以《#我們很帥》
係 #人人樂壇音樂第一 Chill Club 頒獎禮
獲得「唱作人」提名！！！
咁大件事！？
冇人講，咪我講囉～
一啲都唔失禮！唔委屈！
—————————————————————
我係度大大力呼籲，
大家到時3月14號請用手機投我一票！
「#造票雖可恥但有用」😏

有咩用？
一. 可以證明Chill Club頒獎禮投票系統機制準確性

二. @ahfa0908 開金口講如果我獲得金獎時，將會以低胸露背上台祝賀我（到時會帶定鉸剪即場幫佢找數）🤪

三. 喜歡《#我們很帥》嘅朋友，呢次係我地最後一次為呢首歌獲獎嘅機會！

做咗咁耐香港人，以我觀察！
香港人嘅核心價值：
「睇人 __ 街最開心」

到時我上台拎獎，
可以睇到花姐 __ 街，
你話呢個畫面幾咁夫復何求？！🤣

#呢鋪真係好想集氣炸爛個場
#我諗過㗎啦
#一個半個誤判獎
#樂壇係唔會俾我地搞彎
#支持花姐__街請投DeeGor一票
#集氣成功後我瀨硬嘢不過我決定豁出去派花生🥜
#我係__街仔系列

上面係dee gor張相既caption
內容大概係希望大家支持佢地首歌
因為攞到獎花姐就會找數低胸露背上台

十幾年前串完佢一句記到依家再diss人

真

支持 何啟華一哥

無咗poki 順眼好多
希望佢以後唔好返error

三呢個數字有完美意思

支持error 303

咁果個八兩仔幾啱做入面d飛仔

八兩仔仲幽默啦

邊個做老趙？

支持吳保錡永久退出Error

推

推呢個，真係可以翻拍

希望poki快啲回歸，error係4個人架

佢地啲衫襯得幾好

Poki 真係要多謝193 肥仔同呀Dee 咁識得關公

仲要其實句嘢都唔係真係好有攻擊性
純粹串下 咁多年前嘅嘢無啦啦搵返嚟講
一係就小氣 一係就見人紅就踩人兩腳

睇全民造星嗰陣見到一鳩衫，一開始覺得飛9咗佢啦得個高字，點知睇到後尾發現原來佢膠膠哋，幾fun

同步率100％

Error

寧得罪小人 莫得罪rapper

真
上次啊修叫佢講兩句支持下都唔肯

水虎傳

其實保琦喺error 遊入面好好睇，可惜。

保錡退出左error?

唔撚係呀 居然會咁多人撐個濕9 dee 十幾年前串人唔係串呀？ 屌緊佢口臭呀

即刻接多幾個廣告

R.A.P.

永久踢走保琦呢粒老鼠屎先再講野

玩咁大 同條蛋散仲有無朋友做

唔知鍾意條友d 乜

Error 真係好高質架
之前talk show都好正次次齋睇佢地9up都笑到pk
表白下先 我愛33豬！！！

btw 大家可以係chill club個頒獎禮投Dee Gor唱作人一票啊啊，花姐應承左dee gor 攞會著低胸晚裝上台

啱啊 難得有一半真心好兄弟，又有mirror 花姐其他合作導演撐，希望poki真係生性收斂下唔好再行差踏錯

唔想Error散

係喎屌 濕9dee個diss back 成首都唔知想點 同佢個人一樣都係on99咁 唔識唱又要學人rap學人diss back 懶係嘢
呢家就係因為個八兩金 華Dee拎住張黑白相 個個就當佢神咁拜 仲要話jb小氣 知唔知jb幾撚黃

可以做每日八半處境劇

去聽下衰跑車同睇下啲時間先啦屌你地好撚嘔心走去撐個傻9

IG dm 咗俾佢哋

好撚正呀193

外貌極討好

剩係講幕前
無料 又要串柒柒
樣衰加無頭髮
笑料係懶醒串鳩人

有冇人覺得dee好似笑波子

[吳保錡] poki 新一代娛圈曱甴 由「我都唔知有女朋友」到「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」

推吓懶人包

無追POST
保奇咩事?

知佢份人幾撚閪既就知
人地摺果陣出盡力笑鳩人
人地紅果陣就扮無野

咁jb做咩同刀哥一齊玩

佢根本就一隻小丑黎 講到自己幾有夢想 想成功 原來目標就係做小丑 成功曬啦呢家 睇佢仲好似幾享受

我幾中意佢地

利申見過n年前跳舞見過dee gor 同fatboy 份人好nice 搞笑又玩得

阿dee又對返老夫子做主角

我都唔知點解要一齊拍mv 可能私底下都係fd底同得刀男一齊都唔抵幫 但都唔好吹奏on9 dee 呀 大家都一擔擔

陳欣妍做陳小姐

佢同游學修咁fd 擺明專登啦

193張圖 會唔會又畀沙律條仔開live屌

Dee哥睇咗

諗起哩個

唔係撐阿dee 純粹覺得jb小氣

直接拍撚夫子啦

Btw , 193扮秦先生要剪個柒頭先

喂呀

煩過閪，企開啲啦jb

rapper學人講口臭
大佬啊 我十年前串鳩一個friend 之後佢10年後上ig打篇千字文屌我 正常人第一下都心諗WTF 啦

男人老狗咁柒小氣就收鳩皮 不過好撚real 唔計

唔識屈我乜柒打手 對兩條友都無好感

上面條link幫到你

肥仔

正野來既

魯生快啲拍真人版

由四大才子轉拍老夫子

佢地拍Deliveroo廣告已經好過癮，好想睇佢地拍老夫子
尤其是33豬

少左個真係順眼好多

Tag魯生係咩料呀

viutv同tvb可能合作冇人講？？？！！！

花姐做陳小姐
然後再揾埋mike導拍

yeesa你終於醒咗

搵isabella 得唔得
下下都花姐

醒返無耐
仲未習慣戴口罩出街

Dee姐

新error遊嘅感覺

你嚟搞笑？

班友仔恨鬼到

根本JB就小器狗 揸晒爬又話唔計

笠翻頂草帽 擔翻根草 女友太多好懊惱

高質到爆 error嘅香港更需要有error
好希望佢哋可以係紅館年年開talk show

黃大撚哂咩
睇娛樂圈咪ff咁多班人黃成點
你話佢係莊正個啲就話啫 唔係嘅話就唔好攞出嚟講啦
我覺得佢認為被標籤為「黃」係件柒事多啲

笑撚死人咩 咖喱佬
聽到打冷震

睇完post就覺得JB贏技巧輸人格
首歌好唔好聽都好首先證明左自己冇品又小氣先

好鍾意佢地

咁樣睇jb肉酸啲喎 咁小事記成世

唔識唱咬字弱 算啦我都會亂咁唱

搵d野寫吖

正確來講係賓仔

唔識跳 舞步弱 算啦 我都跳係勉強

33

Dee 都咁多人撐

連登家陣咁多Dee粉
由鳩佢地把啦

講黎講去都係得你兩個係到唱雙簧
算數吧啦

無所謂 你地鍾意啦

笑到斷氣

全因多女欣賞

3個on9

三呢個數字

好想睇呢個talk show完整版 好心diu出dvd啦

支持Dee姐做陳小姐

唔係特別囂張

法你老母

天生好樣係大衛像

慣晒各位景仰

有完美意思

自己溝自己

第一眼以為笑緊個身高次序

講起dee姐 雖然覺得佢同dee哥好似樣好襯 但有冇人法國內幕係dee姐同193

即係有新？

希望可以請到徐濠縈

想睇花姐底胸

你有真料先好講呀，唔好幫Dee姐招黑好鍾意睇Dee姐，唔想33堆老婆同Isabella 積怨

如果193走靚仔偶像路線我會覺得麻麻地
但走搞笑路線反而覺得佢好charm
點解會咁

可能佢驚內容有啲踩界
你知啦国安法

3個仲好

利益行頭有咩問題

從來都無話過佢退團

睇得出佢好博命好想紅
但佢搞呢兩壇嘢又覺得佢自毀星途
生性啦

其實點會
error遊193一路都係叫佢八兩金㗎啦
佢首歌都自嘲呢樣嘢

其實蜂衣個段我對佢改晒觀
但佢搞單咁既野真係抵撚死

直播屌人真係有氣勢

即係你意思係佢仆街程度不下poki嘅原因就係因為佢比jb diss過?

咁仲唔走?

以viu嘅作風
陳小姐嘅人選只有shirley shum一個

缺一不可

咁你都要小心講野一陣十幾年後會比人用千字文屌你

唔係咁講 咁多人在場 當眾拎住支咪話9人廢 到底識唔識尊重既然佢唔識尊重人 其他人都唔洗尊重佢啦

傻閪dee著住假nike

過咗咁多年 見人哋有少少名氣就嚟博出位

首歌都幾難聽

佢地啲訪問好好笑

依家啲人講嘢真係唔使負責任，就咁講一句完全冇證據之後就可以等件事發酵

193介紹fashion都好有趣

第一集：

第二集：

可能啦
咁撚多個老婆比負評我
193終日都會結婚生仔㗎啦btw

bingo我當初咁講就係留意到個post ... 當然仲有其他detail位嘅^^

agger啊 查實我都中意193 不過isabella都幾好 所以唔會反感 純粹係發現花生分享下啫

上次隻poki開live
有人叫佢8兩金，佢爆撚哂粗架喎

可能佢個鷹鼻 (面相撚)

淨係留意到個post想知其他details
Dee姐幾好啊之前睇辣火頭佢冇其他女咁作狀八婆

新MV有啦

老夫子

終於有真MV
一齊CLS

有保琦

見到八両金忍唔住dislike咗個mv

咁多個最撚憎佢

有新野

睇到佢又諗到polo爆粗
唔睇了